一人一個連登仔特徵！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

無人性

毒撚

某台會員洗緊老母老母錢叫人攬炒

感情問題一律分手處理

溝唔到既女人就係雞

上連登

日日出po

女人一定係雞

反對聲音即係五毛分化

製造風向

ME

重有扮女人

靚仔有錢高學歷190cm高

尻大又有耐力！

小妹

中意141

買到樓一定係父幹/母被幹

懷念一舊水時代

FG50K

屌唔到嘅女人就係7

工作問題一律辭職

平均身家1千8百萬美金
平均身高180cm
平均J長18cm
平均擁有物業18套
平均智商180